一人一句夠晒霸氣嘅Beat 詞

我先

看我臨兵鬥者皆陣列在前
如是斬妖除魔氣勢萬千

善心打破零回覆！